暗殺教室2（2）

淺田以前都係一個好老師

重播都開到新po？

打白鯨

唔怪得viutv個網冇得重溫

茅野

搵人錫啖佢

想錫啖老師

菜月昴真係好撚廢

雷姆

吹雞

殺老師出現了

Wrong post

費事開多個

Bye bye yesterday

中立撚

又要等下星期

好刺激

Trantrangle choke

阿業次次俾渚打都爆哂青筋

中3，4秒trangle就會暈左

上太空啦

好似睇緊高達咁

啲日本口音英文

I have a bomb I have pineapple

個個都配得好好

首ed真係勁好聽

以為冇人開

阿渚英文好
但啲口音最撚差

你最鍾意嘅顧詠雪bb
利申蘇裕邦fan

最鍾意Question

頭先鄭家蕙控制太空船嗰度都陪得好生動

而我不知道……

我就shooting star ，另外廣告嗰首都聽到好舒服

蘇裕邦咪殺老師

成套暗殺教室配音係一流

我會好好 記住詹姆士

點可以唔記得佢
男主角嚟架

同好，首歌好聽，歌詞又有意思。

推

睇幾多次個ending 都會喊

我開多咗添

阿業痴撚線

第一次睇動畫版ending

記得拎定紙巾
喊到豬頭咁

淨係依家首片尾曲已經好傷感

小櫻鍾意阿渚

笑撚死 老師jm9

仲以為咁偏心 淨係幫阿渚打氣

尊敬啫，阿渚女仔黎

佢話想阿渚做男朋友喎

阿業同女班長咁撚痴線
佢地好襯

好邪惡

赤羽唔好蝦人啦

千葉佢地

朱古力子彈

磯貝佢地最正常

阿渚其實鍾唔鍾意茅野架

一直都覺得片岡幾正

奧田靚啲

佢中意呀業

中村同阿業好撚襯

你真識食

中村鍾意阿渚定茅野

眼鏡妹
又識製毒

之前好似有集話呀業對佢有興趣？

好似係
話佢叻
但中村同阿業襯啲

烏間bb真係好撚型

原來陽菜乃中意烏間

食屎啦防衞省
屌你老母

理事長
變哂

竟然對着一張照片淫笑

講咗好耐啦喎

雪村真係幾正喎

淺野學峯好似最後喺美國Google做

短髮大波仲要純品

但比柳澤玩殘哂
屌佢老味

嘩屌 性暗示

烏間bb
哇 好開心
見到佢地一齊好開心
對八婆老師最好嘅情人節禮物

八婆老師終於有幸福
平時咁cool嘅烏間bb咁講 真係好撚sweet呀

屌，呢集好似冇睇過咁嘅

今集好支線
但又幾好睇

之前hurt得佢咁慘

我都覺又係好有feel

玫瑰花嗰次真係hurt撚死

仲要個個以為烏間係戀愛白痴

早知頭先留心D睇啦

嗰陣嘅烏間bb真係
睇到好嬲囉
唔係佢 八婆老師唔會幫死神

錯過咗啦
今集好正
好多sweet moments

都係交代返大家既感情線
毒撚就冇機會出場

千葉都有份出場喎
幾乎個個都有

竹林同綺羅羅

竹林好似真係冇
上網睇 竹林最後好似係同奧田一齊
綺羅羅同寺板三子都有出

班咸濕仔最尾有冇女

好似係冇嘅
綺羅羅最後做圖書館管理員
千葉同速水一齊
千葉做咗建築師 但因為唔識講野 太毒
冇人請
最後速水同佢開咗間firm 速水負責R客做PR野
千葉做建築

速水係好老婆

佢地好襯
中村好似最後做背包客 同阿業仲有聯絡
想同阿業一樣做外交官
至於業渚
阿業成日撚鳩阿渚
有時工作上有啲唔問中想搵人呻下 都會搵阿渚
但要灌醉阿渚先 唔想比阿渚見到自己個頹樣

個個都有好好嘅將來

烏間伊莉娜

烏間下屬。和老公育有一女，女兒在幼稚園當老大

我第一次睇都笑死我
真係遺傳哂老母啲野
唔好好似老母咁色誘男同學就得

屌 呢個畢業紀念冊係伏筆

冇人睇？

有

呢集好開心咁
但之後有回憶殺

睇緊

最後嗰集真係

烏間甜心

洞房先
一日仲要10次

欺凌人死全家

哇 屌你
睇到眼濕濕

G持

我都想有個好似殺老師咁樣足以改變一生既老師

邊個唔想
又學到野又幫到自己成長

屌
開始嚟料
仆街 我已經眼濕濕

我 屌 你 老 母

突然個心乸一乸

唔好呀

根本係殺老師唔想走
佢遺願想完成哂學生嘅紀念冊
以殺老師嘅能力 點會sense唔到咁強嘅幅射

屌你老母呀防護省
含撚啦食屎

放過老師啦好唔好呀

防衞省野又唔撚識做
淨係識殺殺殺 屌你老母呀

同啲白鴿特等一鳩樣

危你老母臭閪險呀
食屎啦
你班垃圾防衞省就危險 屌你老母

同班黑警一鳩樣

人你老母質呀
做到咁嘅人質我都想做呀

黑記

屌你老母 垃圾記者
食屎啦

你老母
你呢啲係抹黑
唔撚係真相呀屌你老母

cctvb

烏間應該都好難做.....

係

屌
眼濕濕啦仆你個街

開佢地波啦

呢句有啲格硬屈嘅feel

仆街

屌
呢句係咩事

佢地d icon

之後唔知會唔會又係做金田一

金魚

無啦啦又ddos乜鳩

屌
平時殺老師啲笑話 呢一刻一啲都唔好笑

成班防衞省（黑警）
食撚屎啦

村松係裙底

唔怪得知咁撚lag

跟番人物設定

頭先呀渚跳跳下會合赤羽嗰幕感觸都好大

諗番起佢地之前打生打死

最大感觸都係殺老師嗰句
我想見佢地最後一面

屌你老母 一聽 即刻流哂馬尿

死到臨頭最掛住既都係自己既學生

臨死前仲要趕工做紀念冊
唔係講笑 嗰集喊撚到扯哂蝦

學生係亞久里帶俾佢既寶物

最後一幕好感動

睇字都眼濕濕

不過又要等一星期

之後幾集全部都係催淚到仆街
唔敢喺老母面前睇
好尷尬
btw估唔到有巴打都咁感性

一星期2集 算好好
之後一星期一集
等到頸都長

好似仲有3,4集？
本身都唔算感性，但由上年6月開始感性咗好多好多

又就嚟做完

係呀
就嚟完了
又一幕又係好感人

我感性到睇鬼滅之刃都有喊
眼淺到仆街

我都係佢今次播第二季先真係追
依家由7點開始已經開住個viutv

好唔捨得 希望完咗都會買d好睇既動漫返黎播

Viutv 好多動漫都勁高質
配音又高質

估計佢深夜都係重播為主
我個齊木2呀屌佢

ViuTV 呢排都冇咩啱我睇
想 ViuTV 播鬼滅之刃呀

鬼滅我睇咗2集就棄咗

想睇廣東話版
好鍾意粵配
鬼滅都好撚感動
累

幾好睇架之後
每隻鬼背後個故事都有血有肉架喎

Re:0 同 食屎鬼 我睇第3次都仲覺得ok
依幾年已好少追動漫，唔太差我都會睇既

Re0我反而覺得悶

應該仲未睇到
遲下睇下有冇機會追埋去

還好啦，睇過太多垃圾動畫喇

睇埋佢啦
唔算好拖 首OP同ED又正

Re0睇過3集就棄咗
菜月昴好煩

係 粵配你應該會喊到收唔到聲

快啲配音

眼淺真係好撚麻煩

粵配個感受會更加深

完咗暗教會唔會播
感覺上星期一二係依類

我驚佢唔播多啲

食屎鬼

我第一次睇都覺，不過睇耐d覺得佢都幾慘
同埋我睇女

咁快？
但呢套咁新 應該可能會係咩台慶之類先播喎

唔知點解唔係好鍾意愛蜜莉雅

從來冇表白嗰集

我好少會睇到喊

依季晒撚晒首katharsis

暗殺教室唔知會唔會開你苞呢

同雷姆表白嗰集

都冇
(利申睇咗結局)

毒撚睇完雷姆嗰集唔係反而燃點人生希望咩

果然係巴打會比較硬淨

你係藍絲？

我有條可拆卸嘅賓周

我會有啲眼濕濕但係唔會爆喊

咁樣好好
唔會咁尷尬
喺老母面前喊好撚尷尬呀屌

伯母會笑鳩你？

唔會 但好尷囉
佢都一齊睇 佢反而冇野 我有野
咁撚大個人 好少喺老母面前喊

嘩 伯母會一齊睇
我愛伯母

哇 老母同你一齊睇動畫咁好

Viutv買我的英雄學院得唔得

有呀 佢咩動漫都係同我一齊睇
2季暗殺佢都係同我一齊睇
喰種同鬼滅都係同我一齊睇架
睇完仲會討論下點解個角色會咁做 套野想講咩
好搞笑

CCTVB有版權

CCTVB買斷咗啦屌
進擊4實係cctvb
屌

係
我愛老母

羨慕

唔怪得知你咁愛伯母啦

當初都係我主動問老母睇唔睇
最後好多都變咗一齊睇
約定的夢幻島佢都有同我一齊喺Netflix睇

屌原來佢買咗 冇睇幾年乜都唔知...

咁多家庭時間

CCTVB遲遲都唔播第三季 吔屎

有時喺屋企煮麵食 就會同佢一邊食一邊睇

播完第2季
就播咩鳩聖鬥少女翔
Viutv唔知有冇買一拳超人2
仲未播 屌佢

睇黎真係賺少咗好多廣告費

老老豆豆 我都冇睇cctvb播咩動漫好耐
播嗰啲9成都係垃圾
期待下Viutv好過
但cctvb肯定會買進擊4
可能播進擊4時 Viutv就播鬼滅同佢撼過

其實睇d韓劇都知viutv其實幾識買野返黎播
我本身冇睇過韓劇都由絕對達令開始會睇
希望動漫都會做好d啦

絕對達令有啲鳩
監獄醫生ok
但我真係認唔撚到啲樣…………

性暗示

長期裝住條J
格劍ok?

好滾動，雷姆話：從零開始~！

監獄醫生劇情唔錯但真係認唔到人樣
今集由撞車開始已經跟唔到d對白

我成30cm你夠唔夠格呀

其實我連睇讀心術
我都認唔到啲女………
我仲大撚鑊 以為個二世祖同比女醫生撻嗰條友
係同一個人…

好多年前老母已經話我幼稚，我就話佢睇都未睇就話幼稚，成個師奶咁

我地長度一樣
唔知邊個會贏呢

咪傻啦 好多動漫都好有深度
卡通片咩屌 就算卡通片都唔幼稚啦

笑撚死 師兄你病情都幾嚴重

我仲on99喺post問
下 點解上一秒比人撻完
下一秒個心口插住把刀
係咪睇錯咗二月廿九?
穿越咗?

咪臭係，花樣河童都不知幾有深度，告誡世人冇嘢會令人長生不老

頭上面朵花好搞笑

但係桃子河童好核突

得花漾河童最得意架啫其實
我以前幾鍾意睇溫泉屋小女將

奧巴美陽 （武漢肺炎）

屌你啦 隻羊有咩事真係唔撚洗踢

我成撚日俾人屌 唔好太上心就ok
有咩唔開心上黎哥哥呵返你

依個時勢仲邊有人補習
一畢業已經後悔喇...

有冇人睇緊Re0

仲未知自己俾人撚緊

配大罪司教嗰個都好正

你聽日文定粵配？

Re:0好似聽日最後一集？

廣東話

好似係，好期待有重播金田一

下星期一至四都係暗殺教室
直踩到結局

之後係唔係播金田一

邊度有講

火魔

係我想睇美雪姐

成隻貞子咁

Viutv好似淨係買過金田一R?

精子係有眼珠嘅

R2導遊

明明雷姆仲正

屌你老母為咗條女虐畜

真

帕德拉修

希望星期一至四呢個時段播埋呢轉重播之後就會播新動畫

好啦，俾你做兵

睇吓下個禮拜會唔會有新動畫廣告

應該起碼有一套新掛

姜嘉藿

I love you 2000

仲要等多個星期先知播咩

，唔好咁大期望，可能播泡菜劇

Re0睇落都唔差 睇左幾集咁 遲d得閒睇番

點解主角係愛蜜莉雅唔係雷姆

開頭嗰啲會睇到好忟

我都係 間中睇一兩集見到主角係王城派膠都睇到忟 之後過幾集又ok咁

下星期一有化學嘅karen

黎料

嚟啦

唔會
但viutv要重播都播哂
唔知佢播咩

坐落去

個殺手當日都係咁比佢玩washibi

烏間老師

宣科長同烏間bb差咁遠

柳澤嚟？？？？

點可以攞條仆街黎比

明明把聲係柳澤

條女拎住電槍好似電切咁

屌 嚟料了

成班都係仆街嚟
做咩要殺個好人 屌你老母

想喊

眼濕濕了

明明就係社會既錯

以前殺老師好靚仔

根本冇睇清楚就想消滅

屌 呢度真係忍唔住

流哂口水

屌

屌你老母柳澤！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！
仆你個街 屌你老母閪 你食屎啦
屌你屌你屌你

殺老是

伊莉娜真係好正

又播泡菜劇嘅話提早熄機算

個蛋糕

次次睇到都好撚柒鳩嬲
食屎啦柳澤 屌你老母 屌你屌你屌你

最後一份啲生日禮物都冇得食

必死嘅覺悟，over my dead body

其實唔係殺老師嘅錯囉
殺老師要求死神練好自己嘅技能根本冇錯

殺老師

屌你 見到後面嗰句笑咗

對香港人嚟講
可能就係呢幾年所發生嘅事

條友玻璃心 又要跟名師學野

太harsh

我頭一句佢都有講

對於殺手嚟講 係咁架啦
大佬呀 失手會死架
仲慢慢氹你咩

咪係
殺老師表達可以好啲 但唔覺得佢有錯
要做殺手 係要咁cool架啦

點解星期三四都做暗殺教室？從零開始做晒喇咩？

我都覺係泡劇
viutv要將所有節目重播到死為止

btw點解暗殺教室冇得重溫

對上嗰集瞓咗大髀，即係做晒未

因為係重播
重播不嬲都冇
我真係超級鍾意呢套啲配音
Viutv 賣唔賣

好似播完啦喎

呢套不得了

睇到尾流住眼淚睇

完咗啦

想私有化

係我心目中係神作

賣比Netflix 都好呀
Netflix 有第一季睇 都冇廣東話嘅屌

下咗架喇

啱啱新上架喎
咁快下架

已經search唔到

屌 原來31號先上
記錯咗另一套

因為係31號先上架
me wrong

記錯邊套

本身save咗一堆野未睇，以為有暗教

點解黃viu 入面啲動畫唔可以配音後放係電視播
反正都係免費

已saved
多謝泵煲巴打

有冇link 想睇番某啲句子

我用app睇

聽聞呢個app好多H漫

我又冇乜留意
搵下先

你有鳩架喎 竟然冇呢啲sense

在下正人君子

會打丁=/=唔係正人君子

唔中意J漫畫

ching又唔瞓嘅
餵貓?

冇呀，碌緊連登但係有少少餓
主子瞓緊覺

摩牙！！！！
好撚qq

唔好俾佢個樣呃到 曳到仆街

哇屌
見到即刻精神哂
碌大個樣q到

好qq
一睇親知係乖豬
擺明係你呢個貓奴服侍得佢唔好啦

遲d都養返隻

那有錢.jpg

我都想好似佢咁好食好住又有專人幫佢執屎執尿

仲要有巴打溫柔溫暖嘅手手攬
好撚qq
唔開心嗰陣有貓係身邊開心好多

遲吓出黎做野就夠，貓洗費唔算好大
我依家未有工開都俾到飯佢食

同埋屋企唔鍾意養

動物係人類既朋友
雖然平日打理佢地真係好麻煩，但當佢屋企人咁係幾開心既

好羨慕巴打你
我就靠其他人啲相嚟J
得個望字

大個d先囉，到有自己屋企再考慮都未遲吖！

有貓貓陪住真係會開心好多
仲要咁撚靚嘅貓貓
隻色

隻衰貓個樣係呃得下人既

咩呃下人
一定好乖

搞到我成身傷

愛的印記
咖哩雞咁

......
屌你老母viutv

邊個係唔會激親老母架
貓貓每個月都洗成K架

屌睇左咁耐viutv真係覺得佢地係唔撚識做電視
難得養到班夜晚12點會開電視睇動畫既觀眾，而家居然唔乘勝追擊播新動畫反而乜撚都唔播
之前2月29又係咁

家用要比貓貓

…………
屌你老母咩viutv
食屎啦 播到冇野好播就播新聞
叫你整個免費新聞台你又唔鳩整
屌你老母

有冇得叫佢地入嚟睇下

入嚟見到成個post得嗰三、四丁友

深宵新聞我驚佢0丁友

嚟啦嚟啦

最後3課

死神咁撚玻璃心 快撚啲死咗佢算啦

之後就要睇新聞喇

柳澤死先thx

屌佢老母
睇乜鳩新聞 睇新聞我唔識睇31咩屌

冇死神出賣佢 根本冇柳澤
死神食屎 屌你老母

二世祖抗逆力低到

玻璃心

[那年十七]《樓上裝修咗成個暑假》《三》

啱啱睇完呢個故

好少追故，轉頭睇下

殺老師你冇錯架

嗚 殺老師

屌你老母柳澤

食屎啦屌 睇到好撚嬲

屌 眼濕濕
食屎啦

老師

屌呀
如果個個老師都係咁就好

茅野！！！！

好有愛

FUCK！！！！！！！！！！！！

我
屌
你
老
母
呀
柳
澤
！

好睇？

我要殺咗佢

唔係因為佢殺茅野
殺老師唔洗因為茅野而死

屌
又播啲支那打飛機戲

垃圾台

抵撚死

屌
殺老師根本有讚過死神

洗白死神

錐心之痛

但我見到係happy ending 喎

以前 我曾經以為會係happy ending

跌咗咁耐爛到咁仲食

但老師你最後點解要死

30分鐘定律

回魂夜

屌你 最後都要起歌

點解最尾都要整喊人

希望你會鍾意

博大精深？自欺欺人

垃圾

所以話，Viutv真係好唔識做

呃你唔到添但係睇到中間真係錐心之痛

肯播十年未

早啲瞓

我連變咗隻雞個故都未追完

明明買咗

不過舊年播亦權公民我都好appreciate

播埋其他得唔得

係囉，大把野好播

雞定蛋？

雞蛋
漏咗個蛋字

鬼滅呀屌

@泵煲b
有冇貓貓睇呀今晚

快啲睇，跟住睇返病港，好似話四月七s2

SuSu咩～

你識啲野
首歌好正

病港好長
一集都冇睇過

潛入病者平權組織嗰度好緊張，好有畫面

但好長

尾2了

Final season

殺老師係咪其實都唔想繼續生存落去

點會唔想同學生一齊

但我覺得佢係唔想
覺得好攰了

屌
好唔忍心呀仆佢個街

原來係亞久里

睇到好唔開心

屌 呢part咩事

睇咁多次都喊

唔好喊

呢part真係痴撚線

陽菜乃

佢係最愛殺老師嗰個

神結尾

感性啫... 相信大家一樣咁愛殺老師

咁又係

係佢地俾左老師生命既意義

咁樣間斷間斷咁點名上最後一課真係痴撚線
個作者真係賺咗唔少眼淚

係老母面前喊真係好撚柒呀屌

滴咗滴馬尿

諗起下星期要睇深宵新聞爆喊咗..

真係屌出聲
食屎啦
又唔可以同大家一齊傾 同睇貓貓

首歌加乘

呀！！ ！ ！ ！ ！

屌 真係
可唔可以唔好播歌呀

保持微笑殺最重要既人

咪撚播歌呀！！！！！

屌 摔到眼都盲
都控制唔到啲眼淚

老師
呀渚

分到10億?

條鼻涕好好笑

屌 聽配音都覺得係真喊

唔好笑
我仲喊緊

邊個網可以睇返哂成套

Netflix 31號有第一季

咁快畢業咁下一集做乜

之後佢地嘅成長

cls我都喊埋一份

巴打都竟然有喊
仲以為得冇鳩巴打先會喊

死咗

個黑板

我真係有鳩叫

想要冇鳩巴打抱抱安慰

(抱抱

我唔想喺老母面前喊 我摔到眼都就嚟盲
都係止唔到啲眼淚

我冇得鳩叫 要忍住唔出聲

其實頭先有段時間覺得佢拖得太長
但係插左落去嗰下都係跟住喊

我哋互抱啦

Let it roll

我要又香又軟嘅絲打嘅懷抱
你有鳩彈開啦

佢點名嗰陣我已經爆喊

好尷尬
雖然我發現老母好似有抹下隻眼咁

最衰都係陽菜乃

見到笑番

你又知我唔係絲

雖然呢part好sad 但係我冇喊 係咪好怪

用點名作結真係世界級

我都冇
仲有少少覺得佢拖時間
但係最後每個人都有一本記念冊嗰度真係痴撚左線

咪玩啦 女人會睇slam dunk?

冇話乖唔乖嘅，情緒唔到咪唔喊囉

有冇巴打推介下黃viu有咩動畫好睇

好想好似巴打咁 咁硬淨

鬼滅

黃？邊撚度黃

why not
咁出名

Z睇流川楓捽碟

我好似好多人睇緊鬼滅之刃

你地有冇人朝早有睇 超人R/B

救命 我喊到仆街

輝夜姬
希望呢套同鬼滅都有得電視播

You are not alone

接納自己嘅情緒

正常
我都係
抱抱

鬼滅好想好想聽配音
利申眼淺到咁鬼滅都喊

怒漢棍撞棍

唔想喺老母面前囉

正

，做完抓抓家族之後唔播動畫

Viutv愈來愈少動畫播

飛天小女警算唔算

以前係cctvb播 估唔到依家viutv有

咁我寧願睇伊索寓言大冒險

我都係
希望播完食屍鬼播佢

咁新 應該係啲咩慶典
X周年先會播
但成日爆頭 應該都係喰種嗰段時間架啦

尤其是佢地想像殺老師係自己身邊提點自己個part
再加個黑板
再加首片尾曲
我爆喊左

傻仔，播完食屎鬼準備睇深宵新聞啦

係
仲喺身邊提佢地本問題集
個黑板之前係冇野 今日
終於大家都畢業了
首歌真係加乘

提早熄機吧

屌
食屎啦Viutv
但星期五好似普遍都係動畫
之前好似係齊木

齊木楠雄神作

Netflix 嗰季好唔掂

準備聽日最尾個集再喊

聽日反而係會心微笑多過眼淚
除咗最尾一幕

借個名求其呃下view

今日一播感動位就多咗勁多人嚟討論

Viutv你睇唔撚睇到呀 深宵動畫都可以留到觀眾架！！
深宵新聞 冇人再討論架啦！！！

好撚垃圾
又唔好笑
btw有冇貓貓

勿劇透 我未睇過

所以我都點到即止
準時見啦聽日

暗殺教室2 ed2 (含劇透慎入)

長播深宵動畫
深宵新聞食屎啦

唔講以為你P走咗隻小火龍only

搞到個timetable好撚奇怪
星期五12點仲播緊食屎鬼

睇番又眼濕濕了

佢依兩日咩事
嬲嬲地丟咗佢入籠

Viutv成鳩日都係咁
因為一套動畫買番嚟頂盡可以播2次
所以佢一定要播足先會覺得抵啲

佢有冇擘大對眼扮可憐氹番你

其實點解淨係可以播兩次
食屎鬼今次好似第一次播？

冇 仲喺度發神經

可能係買嗰陣簽嘅contract
係呀 食屎鬼係新嘅動畫
我唔撚該佢唔好重播…

下 咁唔識死
點樣發神經法

間中睇一集發覺暗殺教室真係幾好睇

屌 又倒瀉...

下
扔咗入籠又出番嚟？

一放出嚟又入去倒瀉個盆

佢最近係咪嬲咗你呀 做咩成日整個盤

今晚癲癲地，可能因為我出咗去食飯所以佢自己困咗喺房太耐

睇嚟佢好掛住主子

佢主子病病地

應該唔係武肺掛
個衰仔百厭貪玩又細膽，唔罰得，好難教
（可能之前就係因為咁俾人遺棄）

冇事嘅
普通感冒啫
點解唔罰得嘅

有事我識做
因為佢一驚就會喺屋企瘋狂來回狂奔

明架啦
叫佢下次唔好啫 唔會驚掛

佢一發現自己做錯野就會扮傻走佬
掂佢或者跟住佢都會即刻驚到狂奔

咁驚 係咪有比人abuse過呀
如果唔理佢呢 當懲罰得唔得

唔理佢會纏住你 正一衰貓黎

佢痴埋嚟就放番佢入籠
話比佢知唔可以再整翻個盤

準備捉佢出廳陪我睇超人R/B

巴打太錫貓貓
所以貓貓係咁激嬲你
攬住貓貓睇電視好開心

想攬埋你

有鳩 不了

5分鐘……

最後一集了
我會好掛住大家的

唉 冇咗殺老師嘅班房
仲係唔係暗殺教室

新聞post再見

最後一次聽啦

屌啦

數三聲一齊bye bye yesterday

聽聞作者係想出阿渚做主角嘅漫畫
出撚到依家都未出……

最後個黑板

卒業おめでとう

理事長做番個老師了

留比阿渚最後嘅禮物

屌 又眼濕濕

最後一集同大家一齊度過。

呀渚老母有幾分似董香

黑記 屌你老母

屌你老母成班黑記

五英傑做番件好事

又起歌

諗起自己連畢業禮都冇

好開心淺野做番個老師
佢條線都好好睇

さくら さくら

97

今晚完喇

竟然比番個濕鳩國家

你知道得太多

日本有冇得召喚神獸

今日最後一集竟然少咗人

淨係留首期，起碼應該買咗個單位先。

唉 以後冇得同你地傾計
每日嘅0000又悶了

咪係 會通漲架嘛

想睇佢點調教班mk仔

將小新搬去一至五0000好過

咪係囉屌
唔知出咗去邊
作者明明好似漏過口風話出

真
星期六播新動畫

八婆老師好煩

NTR

好可愛

八婆老師成隻狗咁

交叉交叉窿

黑絲

大家發育得咁好

咁就7年

比人純服左

唔明點解茅野唔主動d
渚受硬架麻屌

記得岡島做咗playboy 攝影師

有講過D人返咩工? 除左兩個男主角

想同呀惠瘋狂做愛

小朋友好qq

渚生高咗1cm

有個網有講

oh...無留意tim

綺羅羅靚咗咁多

屌竟然去做公務員

中村食洋腸

做官呀人地

同埋阿業夢想係想做外交官
話想控制世界

冇人做狗，殺老師果然教得好

個ending 都好感動呀屌

有呀
木村正義係做狗架
都係佢嘅夢想嚟架

果然同香港嘅公務員唔同

吓咁就完
殺老師真係死左

實習點會比個咁難哽嘅位呀

第一次睇?

按佢性格應該係自願去

極樂高校

最後一幕有殺老師背影真係加撚哂分

啊渚 其實就係鬼冢老師既前傳

呢套野好正,

個尾係完美
真係神作

完咗下一套做咩

深宵新聞

超正

個劇情都好正, 如果我讀書時都有個咁既老師就好

上網睇多次, 套野強烈推薦

我覺得應該出番個劇場版 大概講e班7年後又要救世界大家召集左大家一齊出黎
又可以講少少佢地7年後既日常
屌 諗起都興奮

睇翻鬼塚維基 啊渚根本就係佢

身體異常硬朗，尤其在拯救學生或教師時常身中數彈而不死，甚至在大量腦出血宣告不治時亦會突然甦醒過來，其身體的強悍力常被訓導主任及校長稱為「生化人」或是「應該被抓去NASA做研究」，甚至連住院期間護理長及護士亦稱鬼塚的身體為「殭屍的化身」(比喻其強悍的復原力)。暴走族則戲稱鬼塚「必須要在滿月之夜用木樁釘他的心臟才會死（比喻鬼塚的身體強悍力可以和吸血鬼相媲美）」，但常生氣怒抓學生時會破壞學校公物。

唔刻意催淚，但嗰種淡然既失落，同緊接住眼見未來既光明，又有殺老師既身影，令人倍感深刻。

好夾硬，點解班學生又要出返黎救世界...數碼暴龍咩

+1

係唔係寫開影評？

次次睇都唔同感受
Viutv 配音又正
好想買碟收藏

我鐘意係個老師唔單教佢知識, 而係教佢地揾自己人生個部份

係
佢提醒我 要用咩態度去對我將來工作嘅學生

希望我哋好快會相聚

聽日嗰套垃圾食屎鬼

寫佢地成長後嘅故事仲正啦
仲好似真係有劇場版
但我嗰陣冇睇到

點解就緊係唔係我諗啦
只係想繼續睇到佢地係到自己ff

真
提醒埋自己
世界上冇公平 只有靠自己去對抗不公平

想睇阿渚點樣套用殺老師嘅野去教班學生

有真人版

佢有套好似叫365天的時間, 但都係回顧多

垃撚圾

不了

好難lor, 個人都死左, 除非返生...佢地仲要大個左...

係呀
但好似有少少additional 嘅野

不了
殺老師用紙做咁

星期日見
喰種通常都係唔追live

原來松井優征仲未夠40歲

唔一定要老師番生既
例如咪話個實驗室洩漏左整殺老師既方法d資料果類
雖然我係講得差d 但d劇場版都係咁上下開頭架啦

E家老師除左教書(我個時仲要唔係有心教學生)...唔會教你之後人生係點....所以見到E家日本學生畢業後有部份受唔到生活壓力做繭居族...

人体鍊成。但問題佢返到生都唔使暗殺多次

但佢啲道理好深
屌
未夠40就快啲出阿渚啦

老師可以影響一個學生一生
教畜真係食撚屎

係，E家老師都係打份工...雖然我都明...但有時唔該都諗下學生以後既人生

話茅野去咗武漢拍戲好過啦

睇Viu先知有呢套野
真係好感觸感動 殺老師

香港教畜: 報警拉自己學生

做教育唔應該係咁
唔係話要好似殺老師咁 乜都識
但至少要有殺老師嘅一份心

一定要翻睇
神作嚟

算啦！呢個世界就係咁! 我以前都on99以為老師一定係好...但人越大, 越覺得無人信得過....就算係屋企人

btw樓豬係咪估唔到重播都可以爆po

算啦！童話故事只有發夢時先有...現實就是殘酷

祝你春風化雨，作育英才

我都覺正 之前睇Viu睇左幾集先上網睇 今晚再睇
真係好正 最尾兩集加埋個幾首歌 真係好感動
又簡單兩季好頭好尾完左雖然好唔捨得不過唔似其他係咁拖戲

我相信兩年後播多次都會有人一齊傾

我有個對我好好嘅中學老師
我覺得佢真係有殺老師份心
我大學都就嚟grad 仲同佢keep contact
我仲推薦暗殺教室比佢睇
佢仲用咗嚟教學生

唔係做老師啦
不過都係對人工作

真係好唔捨得
但咁樣完 真係有神作feel

呢D真係萬中無一，個時D老師教書都係hea 教...有D老師仲講埋D廢話

本身好少架
但我地推推下po就多番啲人
應該唔會再重播了

Can’t agree more
我寧願你寫一個結構完整嘅故仔，都好過死拖爛拖
最多完咗一個股市再寫另一個

記得中學班主任連grad din都無來反而去旅行 仆佢個街

真
所以我好感恩初中就遇到嗰個老師
比咗好多support我

屌，尋晚我用班門弄斧添

佢到底錫唔錫你地架

唔係喎
你講得好啱呀
接納自己情緒好重要 唔係個個都記得
normalization好重要

佢心態都係打工

呢個真 感覺佢都無心機教我地

對咗咁多年都可以冇感情
真係好過份

@泵煲b巴打
有冇貓貓睇呀今日

我中4-5 個班主任絕對係為打工既表表者...可以由頭到尾唔知佢教過咩!返到黎都係hea...

今集都有睇到眼濕濕
阿渚個句 究竟殺老師留左幾多野比佢地
之後影佢地大個左返學校打掃 幻想殺老師就坐係屋頂等佢地返黎 又喊撚左

教咁多年仲理撚得你

推到30幾頁真係奇蹟黎

我係小學到做電腦支援都覺好多老師都係為份工 驚揹鍋 純粹為左教書而教

另外真係要多謝Viu先睇呢套 配音仲要幾好 呢期停課番去當值我都有聽個幾首歌 真係好懷念畢業同讀書個陣遇到幾個好老師 仲要上堂幫我溝女

岩
好似龍珠火影 好睇係好睇 但愈後愈離地
龍珠其實gt個結局收得好靚 悟空騎住條龍走好有feel
火影仲繼續搞埋佢個仔d野 心諗做乜鳩

我當初做TSS 都係想攞返做學生既感覺(係好on9)。但睇過現實老師人前人後係一個樣...同你會見到攻心計既學校版...所以我多少有社交厭惡

博人傳真係出哂事

博人傳真係不知所謂...個細既搞掂晒。真係班大人無地自容。個火影結局都算

頭幾集見到博人玩手機之後就冇再睇

垃圾教畜仲要咁高人工

我都係呢2個喊位
以為絲打你冇睇添

呢啲咪仆街囉
一日為師 終生為師

真
仲要重播
btw今日貓貓點

我感動係 阿渚話自己話自己有殺手才能, 問返應該點。呢個同第一集有呼應...

TSS咩嚟

阿渚有殺老師背影都好感動

Technical Support Service...學校做IT 既職位

其實呢啲係咪好hea
以前讀書嗰陣 見老師搞唔到啲projector 先會叫佢地嚟

我睇左幾集...完全唔吸引...我當火影完左就無

呢排係我之前未停課最忙試過番七半收六半 食飯食五分鐘就算

睇學校, 有D老師搞掂就無咩做！有D老師唔想做或唔識做IT 野就推落比IT。仲有D 垃圾system 要maint...

緊係有睇啦 大結局 不過咁樣完有d唔捨得 最尾個下

佢比學生殺既先感動到

睇過博人傳劇場版 個boss 100%魔防 但死都唔搵埋李黎幫拖
心諗個編劇係咪傻撚左
一睇番 屌 原來個編劇係岸本黎
由火影完左果下原來佢已經開始變左傻仔

套博人傳動畫一集都冇睇原來是正確的

有冇人記得烏間捉啲學生番黎 之後班同學收買殺老師放走哂佢地個集係邊集 好好笑

火影D感動位無晒！跟住你發現D忍術離地到已經唔係忍術...

想聽d忍術 有冇例子

Eclass嗰啲係咪好易爆到入去其實

係
想睇阿渚點承傳到殺老師

我睇咗2次都唔記得有呢幕嘅

你見到之後都係玩血統, 之前你見九尾＋寫輪眼都好屈...跟住今集又楔又大筒木血統...如果再下一代唔知會唔會出埋外星人又唔知有咩血統...咁玩真係同龍珠無分別

個時我都未興ECLASS呢類野...所以答唔到你...但有D EDB 做既學生系統垃圾到爆...佢又無doc 教學...問佢地又hea 到爆。有bug 叫你自己諗辦法

我記得又俾張J圖老師睇又話細佬入左醫院知道輸左好唔開心 之後放走佢地咁上下

Push

EDB真係垃圾嚟
巴打依家做番相關行業定點

有冇貓貓啫

搵到了 第二集 好好笑

都係IT...但唔會返學校工...如被人炒另計...但應該我想去做都應該唔會請

第一季嚟架？

首歌真係好正
仲有
聽完真係喊

幅預覽圖都

第二季第二集 中間十幾分鐘左右好短 但好好笑 有時烏間啲反應都好正

我有得睇呢集 好好笑 最記得用張鹹相收買殺老師

烏間係啲冷面笑匠嚟
佢同八婆老師好襯

話說係咪有電影版 值唔值得睇
如果個個唔值睇就由佢 留個好印象

對我黎講成套暗殺教室其中一個最大感觸既位係依幕，唔知有冇人都同我一樣
雖然唔係咩感傷催淚位
但作為一個見證住渚同業成長既讀者黎講感觸真係好大
兩個性格完全唔同，擁有自己冇既野既人
喺同一個成長環境由普通同學去到朋友、競爭對手、不打不相識既摯友，共同進步、成長。同時會珍惜對方、保護對方同身邊既人。會遇到意見分歧既時候，仍然會尊重、仰慕對方，透過比試磨合去搵出答案。到最後發現其實大家從來信念同目標都係一致。
依幕冇對白，點頭會心微笑就好似係見證佢地入暗殺教室之後成長既結果咁，次次睇都流哂馬尿

我都係養咗之後先知
今日冇

加埋首ed真係喊到仆街

咁就乖
主人有冇讚佢先

明
佢地2個隻揪嗰幕其實都好感人

好似回顧多

仲有期中試個個冇溫書唯獨呀業因為之前衰咗所以靜靜雞死讀爛讀 考咗全級第二保護渚佢地串鳩A班屌 d畫面返哂黎

有冇類似既歌, 日本歌就算卡通都好正...相反香港D歌....一百首都未必有一兩首係好

認同，動畫歌平時聽都好正冇柒味
想當年有CCTVB改咗card captor櫻個op，搞到我又唔好聽又唔夾啲畫面

E 家都無晒香港既兒歌...樂壇都沒落...

搖準備

睇深宵新聞咩屌

有冇睇深宵新聞呀

真係好on9
深佢老母宵新聞
Qoobe有冇睇緊

困籠罰緊，衰貓好撚曳
突然發癲亂跑，亂衝亂撞

有冇倒瀉個盤

最緊要小心佢咬電線

冇，但係佢跑到喘晒氣又推跌晒d野

如果我地爆po
椒巴會唔會開深宵新聞po繼續傾

貓喘氣係咩聲
推跌咗啲咩

佢之前咬斷過條光纖線3次
兩星期搵人整一次搞到師傅都認得我

抨佢頸啦

貓喘氣同人差唔多
消毒液 膠樽嗰類

問下啫
夜晚冇你地傾計冇貓睇
會好唔開心

消毒液依家貴過黃金架喎
定佢想消毒液沖涼

專登買野套住咗條線

所以今日係咪冇Qoobe睇

俾人罰緊仲得得戚戚咁

好串
好似啤緊泵b咁

Qoobe: 食屎啦你.jpg

好撚曳
噴水壺又唔驚，困籠又唔care
點教

噴水都唔驚
困耐啲籠就驚架啦
依家梗係得戚

Pornhub premium原來都冇咩特別

唔鍾意睇鬼妹

咁鍾意睇咩

多片?

好多本身都有得睇，你話清咗好多又唔係

唔係話多啲片揀咩

多少少囉
依家每日一丁搞到個人好殘

驚唔驚丁到腎虧
男人唔係鍾意睇日本妹多啲架咩

一早已經虧咗啦
好多都睇，有本土流出就更好

pornhub好似好多港女吹嗰啲流出
虧咗咁點算

睇過哂啦 都冇新
尿都痾唔到

唔係好多架咩
我仲以為日日都會有新流出
屙唔到尿 咁你條30cm咪得物無所用

㗎妹

有咩唔同

你碌鳩有流出未

歐美同日本喎

冇扑過女 點流出

咪又係女人
都係咁屌女

要你碌鳩咋喎

都話碌鳩跌咗落街
要時間搵番

咁你屌Prince Joyce囉
都係女，都有波有閪

me ok

唔洗找

最想要Qoobe

親切咁掛

鬼妹唔係主動啲咩

可能反應誇張啲，冇小鳥依人嘅感覺

㗎妹有架咩

梗係有啦所以話你唔好再扮有J

我覺得港女先有

Prove it

港女好小鳥依人
好嗲的
no prove
港女is the best

自說自話

真心 港女is the best
港女流出先係最正
唔信問泵b

冇片冇計傾

港女吹喎
@泵b

This ok

哇 依家pornhub 有埋ads
btw Qoobe瞓咗未

未，仲有一餐要食

泵b日日都要呢個時間餵隻衰豬?
呢個眼神好型
咁點瞓覺
btw咁遲覆 係咪走咗去打丁

bb貓每日要食4餐
佢其實每日都瞓好多個鐘，不過佢多數等我瞓佢先真係瞓(深層睡眠嗰種)
我晏晝打咗喇

真係好似湊人類bb咁
泵b係好爸爸
晏晝打丁有feel咩

隻貓又又又又又咬斷咗條光纖線

貓對電線有鋪癮，可能好咬口掛

仲幼過牙籤喎
但依家搞到要用data上網 電訊盈科要聽日先冇師傅上黎整

靭丫麻

好睇?

好好睇

31台零距離科學 抑鬱症與我

睇緊監獄醫生

諗好點罰佢未

攞黎炒飯定煲湯好？

咁都係唔好罰佢啦
困佢入籠算啦
有冇圖

佢換牙仔！執到隻牙！

哇 出新牙仔咪好痛

所以日日發癲咬人
Btw 屌 唔記得咗今日做食屎鬼

有冇買野比佢咬下呀
今集有董香同金木扑野

小火龍算唔算
漫畫版扑咗成集 仲有波波睇

好似有啲係專比貓貓出牙咬
有冇圖
雖然我唔撚明點解冇啦啦扑野

你買個俾佢啦
唔記得咗邊話，搵吓先

搵到喇！你自己search 食屎鬼Re 125話睇下

但Qoobe成日咬泵b 好唔乖
有冇Qoobe玉照J

整返喇，週末冇得上網會死
Qoobe不嬲都型

毒撚係需要上網慰藉
Qoobe其實係仔定女嚟

原來逢凌晨2點播鬼燈冷徹2
星期一朝早9半有超人X大電影
超人R/B完咗播幪面超人ZI-O

我愛老母here?

你quote佢reply佢咪睇到你搵佢

蝦米巴

召喚老母

人生好難

Hi
我睇lihkg 好似覆WhatsApp 咁快

有咩想同弟弟傾下
I am here

好唔開心
十月到依家都搵唔到工
啱先見工條友壓到得10k，扣埋mpf應該得返9k

我既價值只係得10k

但你覺得自己值幾多？
同你心目中嘅10k有幾大距離？
我地永遠控制唔到人地點諗自己
最重要係自己點諗自己

咁你理想嘅人工係幾多？

冇諗過u grad都俾人壓到咁低
本身諗住13k都狗衝
身邊d朋友個個出到黎最低都16k
我都知經濟唔好個市好差
但都未至於10k呀
文科唔通真係注定要乞食？

12-13k我都ok架啦

你覆LIHKG都唔覆我WHATSAPP/TG

本身嗰份工個normal價呢？
個經濟差真係差好遠
遲下個價會唔會升番？
你會唔會accept offer?

咪撚亂入啦

我舊年都係搵唔到工, 個個都有20K OFFER
自己靠人事先搵到份, 佢開我15K, 我照做住先
做到而家唔開心都辭左

利申 專科做狗

仆街你都係未覆我tg

文員仔一般都13k啦

專科都咁 文科真係乞食

你地相約格劍

有冇諗過其他options?

唔洗理佢
條友現實識我

最近見工
計過下 舊年22K啲OFFER 今年得番18K
仲要唔知請唔請人
計番比例, 13k 文職今年可能真係只值10K

不過我唔識你啦, 我自己覺得FG第一份工個salary唔好做衰個頭
唔係會好似我而家咁比人壓價
唔係等錢洗就搵住先啦

要唔要一齊

而家交咗信坐喺office無鳩聊聊等收工
暗殺教室早排又得閒睇哂

基本上依家乜都報架啦
有咩返就返啦

好，唔該哂巴打

我碌野好撚勁架喎

係咪第一份見嘅工？
有冇其他工

嘩，差1/4

唔係喇，見過八份左右
份份都below12k，返一至六

聽落好差喎offer咩工嚟

全部都係文員仔，咩公司都有
慘過做狗

有冇accept 過offer
做住先

冇，得1份真係正式俾過offer我
而且係非常侮辱既offer
得11k，返一至六
要OT但係冇補水
有event要返通宵
要經常外出工作，要搬搬抬抬
仲要返大陸攞貨

垃圾公司
依家係咪都仲係待業?

邊個負責教

唔知喎，係search到嘅

佢講啲好common嘅野
但冇講點樣用呢樣野同client講

仲有家庭同上網成癮
btw我睇完先知原來一個好嘅治療師應該要掌握好多圖技巧

咁你分享吓啦，建立關係去到邊個位可以用cbt